一齊玩找同遊戲（仆街黑警篇）

請指出以上兩人嘅同之處或相同之處

push

哺乳綱 食肉目 犬科 犬屬

ha……

有冇巴絲做神獸卡(舊登)

我就發現一個同之處，一個係雄性，一個係雌性

sorry，派膠